Title: Marshallia Schreb.
Description: Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?code
Date: 29/10/2020
Keywords: cms
Category: Sonsing
Author: Zava
Tags: portfolio
Published: true
Background: #e1d0da
Color: #af18b4
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Haec dicuntur inconstantissime. Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis; Laboro autem non sine causa; Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere. 


	Nihil minus, contraque illa hereditate dives ob eamque rem laetus.
	Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant.
	An quod ita callida est, ut optime possit architectari voluptates?
	Tubulum fuisse, qua illum, cuius is condemnatus est rogatione, P.




	Tu quidem reddes;
	Itaque hic ipse iam pridem est reiectus;
	At certe gravius.
	Varietates autem iniurasque fortunae facile veteres philosophorum praeceptis instituta vita superabat.
	Quae sequuntur igitur?
	Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis;
	Quod totum contra est.
	Etsi ea quidem, quae adhuc dixisti, quamvis ad aetatem recte isto modo dicerentur.



Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. Rhetorice igitur, inquam, nos mavis quam dialectice disputare? Omnis enim est natura diligens sui. Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis. Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. De ingenio eius in his disputationibus, non de moribus quaeritur. Nosti, credo, illud: Nemo pius est, qui pietatem-; 

Duo Reges: constructio interrete. Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. Et quidem iure fortasse, sed tamen non gravissimum est testimonium multitudinis. Scrupulum, inquam, abeunti; Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? Nec enim, dum metuit, iustus est, et certe, si metuere destiterit, non erit; Ergo omni animali illud, quod appetiti positum est in eo, quod naturae est accommodatum. Ita prorsus, inquam; Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus. Qui igitur convenit ab alia voluptate dicere naturam proficisci, in alia summum bonum ponere? 


An dubium est, quin virtus ita maximam partem optineat in
rebus humanis, ut reliquas obruat?

Cur fortior sit, si illud, quod tute concedis, asperum et
vix ferendum putabit?




	Audax negotium, dicerem impudens, nisi hoc institutum postea translatum ad philosophos nostros esset.
	Tollitur beneficium, tollitur gratia, quae sunt vincla concordiae.



Quam si explicavisset, non tam haesitaret. Pugnant Stoici cum Peripateticis. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio. Quod si ita se habeat, non possit beatam praestare vitam sapientia. Illud urgueam, non intellegere eum quid sibi dicendum sit, cum dolorem summum malum esse dixerit. Numquam facies. Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. 


Hic quoque suus est de summoque bono dissentiens dici vere
Peripateticus non potest.

Tum ille: Tu autem cum ipse tantum librorum habeas, quos hic
tandem requiris?




	Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos.
	An hoc usque quaque, aliter in vita?
	Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus.
	Maximeque eos videre possumus res gestas audire et legere velle, qui a spe gerendi absunt confecti senectute.
	Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio?
	Egone non intellego, quid sit don Graece, Latine voluptas?



Atqui, inquit, si Stoicis concedis ut virtus sola, si adsit vitam efficiat beatam, concedis etiam Peripateticis. Pauca mutat vel plura sane; Gloriosa ostentatio in constituendo summo bono. Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego? Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? 

Cur iustitia laudatur? Quis est tam dissimile homini. Illa videamus, quae a te de amicitia dicta sunt. Duo enim genera quae erant, fecit tria. Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Et adhuc quidem ita nobis progresso ratio est, ut ea duceretur omnis a prima commendatione naturae. Aut haec tibi, Torquate, sunt vituperanda aut patrocinium voluptatis repudiandum. 


	Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi?
	An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod.
	Ergo et avarus erit, sed finite, et adulter, verum habebit modum, et luxuriosus eodem modo.




	Haeret in salebra.
	Itaque rursus eadem ratione, qua sum paulo ante usus, haerebitis.
	Immo alio genere;
	Consequens enim est et post oritur, ut dixi.
	Si longus, levis;
	Sin dicit obscurari quaedam nec apparere, quia valde parva sint, nos quoque concedimus;




	Atque etiam ad iustitiam colendam, ad tuendas amicitias et reliquas caritates quid natura valeat haec una cognitio potest tradere.



Sed tamen intellego quid velit. Et certamen honestum et disputatio splendida! omnis est enim de virtutis dignitate contentio. Ita finis bonorum existit secundum naturam vivere sic affectum, ut optime is affici possit ad naturamque accommodatissime. 

Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus. Hoc enim constituto in philosophia constituta sunt omnia. Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Item de contrariis, a quibus ad genera formasque generum venerunt. Nam ante Aristippus, et ille melius. 

Tum mihi Piso: Quid ergo? Etenim nec iustitia nec amicitia esse omnino poterunt, nisi ipsae per se expetuntur. Iam in altera philosophiae parte. Itaque quantum adiit periculum! ad honestatem enim illum omnem conatum suum referebat, non ad voluptatem. Hoc est non dividere, sed frangere. Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt. 

Quonam, inquit, modo? Ille vero, si insipiens-quo certe, quoniam tyrannus -, numquam beatus; Eam stabilem appellas. Occultum facinus esse potuerit, gaudebit; 


	Pompeius in foedere Numantino infitiando fuit, nec vero omnia timente, sed primum qui animi conscientiam non curet, quam scilicet comprimere nihil est negotii.




